依幾日主要被拉既都係食花生街坊，目的係嚇走助攻街坊，製造白色恐怖等人完全唔敢出黎發聲

依幾日主要被拉既都係食花生街坊，目的係嚇走助攻街坊，再落去好快就會無晒街坊敢食花生

頭先仲見到有人話議員都開始拉，相信又係計劃之內，要嚇埋區議員唔好再助攻

而家仲剩番記者仲係安全，但我相信唔洗幾耐就會開始連記都搞

總之佢地而家想獨攬大權，搞到人人見到黑警都怕怕就係最終目的，到時就正式成為公安可以幫港共暴政任意打壓異己，正式同中共接軌

推